有時覺得其他人好醒 跟著我會...

唔開心 因為其實佢地好冇禮貌
聰明人都可以有禮貌啲lo
其實佢地冇禮貌咪又係on9

點解？你唔驚我地「蠢人」用團結的力量攻擊你？
Btw香港人聰明有限la